仲有冇人玩星界神話

過咗兩年，有冇bro仲有玩

想玩翻

玩啦 一齊玩

巴打大概幾時玩呀

我兩年前玩到封頂冇玩
依個星期開始玩返
我叫很好聽的名字～加我啦

封測封左頂之後冇玩

而家隻game都冇乜人

我都係封咗頂就冇玩，但其實依家都唔算少人玩。